尋日大家都應該見識過wtsapp錄音既威力！

幾個錄音就可以搞到全港進入恐慌

岩岩又開始收到白衫牛屎佬錄音話

收唔齊數 又保唔到人平安

白衫要做啲野嚇下佢

咁岩有個墳又滑倒了

唔知關唔關事

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

推

強烈譴責白衫！！！

屌你班白衫好暴力

搵d中年人事錄下音
Thx

中共最擅長鼓動群眾鬥群眾，一來可以分化兼虛耗反抗力量，二來轉移焦點令自己立於不敗之地，然後中共就可以化身裁判角色，以平亂之名行維穏之實，將反對力量一網打盡

至於中共係點樣鼓動群眾鬥群眾呢？最直接方法派卧底混入雙方陣營，然後各自做出令雙方仇恨嘅行為，激起民眾內鬥，然後下一步中共就可以正義之師嘅名義收拾殘局，運動隨之瓦解

會唔會有建議 下一步點做

或者 擔唔擔心

下次到 你而家住緊個地鐵站開拖

快啲整多幾個錄音黎啦 好想聽

方法如下：

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

加上國際宣傳，出咗呢招可以確保政府以後唔敢再動用黑社會

😮😮😮

強烈譴責白衫牛屎佬